其實點解香港可唔可以陽奉陰違 唔跟人叫寶可夢

老老實實tvb 啲配音一於小理，照叫小精靈邊有人知 我唔信日本人識我地高級嘅廣東話lor

即係你叫寶可夢 d日本人就會識聽

我意思係 就算任地獄叫香港轉用寶可夢 點解香港唔可以唔跟 還掂啲日本狗都唔識廣東話 撚知我地叫乜咩

因為有任天堂（香港）？

日本總公司撚知任天堂香港叫乜咩

唔好傻啦
你覺得佢地會冇請人監察咩

同埋可能佢賣版權個陣已經講明要你跟官方名
你唔肯跟就唔賣俾你

一個咁有noise既做法你估網上會唔會有人討論？
你估又有冇日本人識中文？

學好中文先出post啦柒頭

?

官方改哂D譯名 自然舊時D名會漸漸被淡忘
除左比卡超個D出名小精靈

👍

將皮卡丘三個字嘅粵音變異聲詞
讀比卡超
入埋粵語詞典

你個標題搞到我頭都大埋
寶可夢啱你叫架啦

小理定少理啊

日本同香港老任睇住，套戲嘅翻譯都執得好緊

直接叫pokemon咪得囉
成日開埋啲垃圾po
唔跟人叫好型啊 咪撚跟日本仔叫吖笨

收支那狗

死

香港老任應該切腹自盡 咁出賣香港人

睇錯做陰道